msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WhiteLotto - Lotto Platform plugin\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "A ticket using the same numbers has been added to your order."
msgstr "使用相同号码的彩票已添加到您的订单中."

msgid ""
"You cannot play with the same numbers because the lottery rules have changed."
msgstr "由于彩票规则已经改变，您不能使用相同的数字."

msgid "Failed to add more tickets, you have reached the maximum order!"
msgstr "无法添加更多彩票，您已达到最大订单!"

msgid "This lottery is no longer available."
msgstr "此彩票不再可用."

msgid "Incorrect ticket."
msgstr "彩票不正确."

msgid "Your free Quick Pick ticket has been used!"
msgstr "您的免费快速彩票已被使用!"

msgid "Incorrect transaction."
msgstr "交易不正确."

msgid "Your card has been removed!"
msgstr "您的卡已被删除!"

msgid "Wrong card!"
msgstr "错卡!"

msgid "Change e-mail address"
msgstr "更改电子邮件地址"

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

msgid "My tickets"
msgstr "我的彩票"

msgid "My payment methods"
msgstr "我的付款方式"

msgid "My transactions"
msgstr "我的交易"

msgid "Deposit"
msgstr "存款"

msgid "Withdrawal"
msgstr "提款"

msgid "My details"
msgstr "我的详细资料"

msgid "E-mail address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

msgid "You have been successfully logged in!"
msgstr "您已成功登录!"

msgid ""
"Your account is not active. Please follow the activation link provided in "
"the e-mail, <a href=\"%s\">try to resend</a> or contact us for manual "
"activation."
msgstr ""
"您的帐户无效。 请按照电子邮件中提供的激活链接，<a href=\"%s\">尝试重新发送</"
"a>或与我们联系以进行手动激活."

msgid "Your account is not active. Please contact us to activate your account."
msgstr "您的帐户无效。 请联系我们以激活您的帐户."

msgid "Wrong credentials! Please try again."
msgstr "错误的凭证！ 请再试一次."

msgid "Too many login attempts! Please try again later."
msgstr "登录尝试太多！ 请稍后再试."

msgid "Incorrect captcha! Please try again."
msgstr "验证码不正确！ 请再试一次."

msgid "Security error! Please try again."
msgstr "安全错误！ 请再试一次."

msgid "The item has been deleted!"
msgstr "该项目已被删除!"

msgid "Undo"
msgstr "撤消"

msgid "Couldn't find the specified item to remove!"
msgstr "找不到要删除的指定项目!"

msgid "Your order has been deleted!"
msgstr "您的订单已被删除!"

msgid "Your country has been blocked."
msgstr "您的卡已被删除!"

msgid "Your item has been restored!"
msgstr "您的项目已恢复!"

msgid "Lines"
msgstr "线"

msgid "Lottery"
msgstr "彩票"

msgid "Unknown error! Please contact us!"
msgstr "未知错误!请联系我们!"

msgid "You need to choose at least %d lines for every %d-lines ticket!"
msgstr ""

msgid "Security error! Please contact us!"
msgstr "安全错误！ 请联系我们!"

msgid "The ticket has been added to your order!"
msgstr "彩票已添加到您的订单!"

msgid "Bad request! Please contact us!"
msgstr "错误的请求！ 请联系我们!"

msgid "You didn't reach the minimum order for this payment type!"
msgstr ""

msgid "Amount"
msgstr "金额"

msgid "Incorrect deposit amount value!"
msgstr "存款金额不正确!"

msgid "Return to %s"
msgstr "返回 %s"

msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

msgid "%s ticket"
msgstr "%s 彩票"

msgid "Transaction %s"
msgstr "交易%s"

msgid ""
"A part of your order was removed as we have disabled some of the lotteries."
msgstr "您的订单的一部分已被删除，因为我们已经禁用了一些彩票."

msgid "IPN Error: Bad request! Please contact us!"
msgstr "错误的请求！ 请联系我们!"

msgid "IPN Error: IPN Mode is not HMAC"
msgstr ""

msgid "IPN Error: No HMAC signature sent."
msgstr ""

msgid "IPN Error: Error reading POST data."
msgstr ""

msgid "IPN Error: No or incorrect Merchant ID passed."
msgstr ""

msgid "IPN Error: HMAC signature does not match"
msgstr ""

msgid "IPN Error: Original currency mismatch"
msgstr ""

msgid "IPN Error: Amount is less than order total!"
msgstr ""

msgid "You have been successfully logged out!"
msgstr "您已成功注销!"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新密码"

msgid "Your password has been changed. You have been successfully logged in!"
msgstr "您的密码已被更改。 您已成功登录!"

msgid ""
"This password reset link has expired. Please start the password reset "
"process <a href=\"%s\">once again</a>."
msgstr ""
"此密码重置链接已过期。 请重新启动密码重设过程<a href=\"%s\">再一次</a>."

msgid ""
"Incorrect lost password link. Please try again or contact us for manual "
"password change."
msgstr "错误的密码链接。 请重试或联系我们手动更改密码."

msgid "Forgotten Password"
msgstr "忘记密码"

msgid ""
"<p>We have received a password reset request for your account. To complete "
"the process please follow the link: <a href=\"%1$s\">reset password link</a>."
"</p><p>Please ignore this e-mail if you did not request a password reset.</p>"
msgstr ""
"<p>我们已收到您的帐户密码重置请求。要完成此过程，请按照以下链接：<a href="
"\"%1$s\">重置密码链接</a>。</p> <p>k</a>.</p><p>如果您没有要求重置密码，请忽"
"略此电子邮件。</p>"

msgid ""
"We have received a password reset request for your account. To complete the "
"process please follow the link: %1$s\n"
"\n"
"Please ignore this e-mail if you did not request a password reset."
msgstr ""
"我们已收到您的帐户密码重置请求。要完成此过程，请点击链接：%1$s\n"
"\n"
"如果您没有要求重置密码，请忽略此电子邮件."

msgid ""
"We have sent you an e-mail with password reset link. Please follow the link "
"to complete the process."
msgstr "我们已经通过密码重设链接向您发送了一封电子邮件。 请按照链接完成此过程."

msgid ""
"We've encountered problems while sending the e-mail. Please try again later "
"or contact us to reset your password."
msgstr "我们在发送电子邮件时遇到问题。 请稍后再试或联系我们重置您的密码."

msgid ""
"You can send lost password link once per 24 hours. Please try again later or "
"contact us."
msgstr "您可以每24小时发送一次丢失的密码链接。 请稍后再试或联系我们."

msgid "We couldn't find your account. Please try another e-mail or contact us."
msgstr "我们找不到您的帐户。 请尝试另一封电子邮件或与我们联系."

msgid ""
"Your account has been activated before. Please login to access your account."
msgstr "您的帐户已被激活。 请登录以访问您的帐户."

msgid ""
"Your activation link has expired. Please <a href=\"%s\">try to resend</a> "
"activation e-mail or contact us."
msgstr ""
"您的激活链接已过期。 请<a href=\"%s\">尝试重新发送</a>激活电子邮件或与我们联"
"系."

msgid "Incorrect activation link. Please contact us for manual activation."
msgstr "激活链接不正确.请联系我们进行手动激活."

msgid "Account Activation"
msgstr "帐号激活"

msgid ""
"Thank you for registration! To complete the activation process please follow "
"the link: <a href=\"%1$s\">activation link</a>."
msgstr ""
"谢谢你的注册！要完成激活过程，请点击链接：<a href=\"%1$s\">激活链接</a>."

msgid ""
"Thank you for registration! To complete the activation process please follow "
"the link: %1$s"
msgstr "谢谢你的注册！要完成激活过程，请点击链接：%1$s"

msgid "The activation e-mail has been resend to you."
msgstr "激活的电子邮件已经重新发送给您."

msgid ""
"We have encountered an error while trying to send the message. Please "
"contact us to activate your account."
msgstr "尝试发送邮件时遇到错误。请联系我们以激活您的帐户."

msgid ""
"You can resend the activation link once per 24 hours. Please try again later "
"or contact us."
msgstr "您可以每24小时重新发送一次激活链接. 请稍后再试或联系我们."

msgid "Incorrect resend link. Please contact us for manual activation."
msgstr "重新发送链接不正确。请联系我们进行手动激活."

msgid "Repeat password"
msgstr "重复输入密码"

msgid ""
"I accept the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Terms</a> and the <a href=\"%s"
"\" target=\"_blank\">Policy</a>"
msgstr ""
"我接受<a href=\"%s\" target=\"_blank\">条款</a>和<a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">政策</a>"

msgid ""
"Your account is created, however we've encountered problems while sending "
"the activation e-mail. Please <a href=\"%s\">try to resend</a> the "
"activation e-mail or contact us for manual activation."
msgstr ""
"您的帐户已创建，但是我们在发送激活电子邮件时遇到问题。请<a href=\"%s\">尝试重"
"新发送激活电子邮件或与我们联系以进行手动激活."

msgid "This e-mail is already registered."
msgstr "此邮箱号已被注册."

msgid "Your e-mail domain is blocked. Please use another e-mail address."
msgstr "您的电子邮件域被阻止。请使用其他电子邮件地址."

msgid "User ID"
msgstr ""

msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Balance"
msgstr ""

msgid "Address #1"
msgstr "地址 #1"

msgid "Address #2"
msgstr "地址 #2"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Region"
msgstr "地区"

msgid "Postal/ZIP Code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Phone Country"
msgstr "国家"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Birthdate"
msgstr "生日"

msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

msgid "Date register"
msgstr ""

msgid "Register IP"
msgstr ""

msgid "Last IP"
msgstr "姓氏"

msgid "Register Country"
msgstr "国家"

msgid "Last Country"
msgstr "国家"

msgid "Last Active"
msgstr "姓氏"

msgid "Last Update"
msgstr "姓氏"

msgid "First Purchase"
msgstr "名字"

msgid "Anonymous"
msgstr ""

msgid "Payment Type"
msgstr ""

msgid "Date"
msgstr ""

msgid "Date Confirmed"
msgstr ""

msgid "Status"
msgstr ""

msgid "Pending"
msgstr ""

msgid "Approved"
msgstr ""

msgid "Error"
msgstr ""

msgid "Ticket ID"
msgstr ""

msgid "Draw Date"
msgstr ""

msgid "Date Processed"
msgstr ""

msgid "Paid"
msgstr ""

msgid "Prize"
msgstr ""

msgid "Prize Net"
msgstr ""

msgid "Prize Jackpot"
msgstr ""

msgid "Prize Quickpick"
msgstr ""

msgid "Win"
msgstr ""

msgid "No winnings"
msgstr ""

msgid "Quick Pick"
msgstr ""

msgid "Yes"
msgstr ""

msgid "No"
msgstr ""

msgid "Jackpot"
msgstr "Eurojackpot"

msgid "Numbers"
msgstr ""

msgid "Bonus Numbers"
msgstr ""

msgid "Withdrawal ID"
msgstr "提款"

msgid "Withdrawal Type"
msgstr "提款"

msgid "Data"
msgstr ""

msgid "Declined"
msgstr ""

msgid "Canceled"
msgstr ""

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

msgid "Exp Month"
msgstr ""

msgid "Exp Year"
msgstr ""

msgid "Deleted"
msgstr ""

msgid "Last used"
msgstr "姓氏"

msgid "PersonalData"
msgstr ""

msgid "Repeat e-mail"
msgstr "重复电子邮件"

msgid "This e-mail address is already used by you."
msgstr "该电子邮件地址已被您使用."

msgid "This e-mail address is already registered."
msgstr "该邮箱地址已被注册."

msgid ""
"Failed to update your e-mail address! Please try again or contact us to "
"solve this issue."
msgstr "无法更新您的电子邮件地址！ 请重试或联系我们解决这个问题."

msgid "E-mail Activation"
msgstr "激活电子邮件"

msgid ""
"Thank you for updating your e-mail! To complete the activation process "
"please follow the link: <a href=\"%1$s\">activation link</a>."
msgstr ""
"感谢您更新您的电子邮件！ 要完成激活过程，请点击链接：<a href=\"%1$s\">激活链"
"接</a>."

msgid ""
"Thank you for updating your e-mail! To complete the activation process "
"please follow the link: %1$s"
msgstr "感谢您更新您的电子邮件！ 要完成激活过程，请点击链接：％1 $ s%1$s"

msgid ""
"Your email address has been changed, however we've encountered problems "
"while sending the activation e-mail. Please contact us to activate your "
"account."
msgstr ""
"您的电子邮件地址已更改，但发送激活电子邮件时遇到问题。 请联系我们以激活您的帐"
"户."

msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已被更改."

msgid "Wrong current password! Please try again."
msgstr "当前密码错误！ 请再试一次."

msgid "Wrong country! Please contact us to solve the issue!"
msgstr "错误国家! 请联系我们解决问题!"

msgid "Wrong region! Please contact us to solve the issue!"
msgstr "错误地区! 请联系我们解决问题!"

msgid "Wrong birth date!"
msgstr "错误的出生日期!"

msgid "Wrong timezone! Please contact us to solve the issue!"
msgstr "错误的时区! 请联系我们解决问题!"

msgid "E-mail and Repeat e-mail are not equal!"
msgstr ""

msgid "Your data has been saved!"
msgstr "您的数据已被保存!"

msgid "Your e-mail has been changed."
msgstr "您的电子邮件已更改."

msgid "Confirmation Password"
msgstr "忘记密码"

msgid ""
"Your account have been successfully deleted and you have been successfully "
"logged out!"
msgstr "您的密码已被更改。 您已成功登录!"

msgid "Wrong Confirmation Password! Please try again."
msgstr "当前密码错误！ 请再试一次."

msgid "Incorrect withdrawal type."
msgstr "提款类型不正确."

msgid "Incorrect withdrawal amount."
msgstr "提款金额不正确."

msgid ""
"We have received your withdrawal request. Please allow up to 24h for our "
"acceptance."
msgstr "我们已收到您的提款申请。请允许最多24小时等待我们的接受."

msgid ""
"You do not have enough balance to withdraw money from the account (minimum "
"%s)!"
msgstr "您没有足够的余额从帐户中提取资金(最低%s)!"

msgid "Please select another payment method."
msgstr ""

msgid "Card number"
msgstr "卡号"

msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

msgid "Name on card"
msgstr "卡上的名字"

msgid "Save card details for future use"
msgstr "保存卡片详细信息以备将来使用"

msgid "Choose saved card"
msgstr "选择保存的卡"

msgid "CVV code"
msgstr "CVV代码"

msgid "This card looks expired, please check the expiration date."
msgstr "此卡已过期，请检查有效期."

msgid "Account IBAN number"
msgstr "帐号IBAN号码"

msgid "SWIFT"
msgstr "SWIFT"

msgid "Bank name"
msgstr "银行名称"

msgid "First Name (optional)"
msgstr "名字 （可选）"

msgid "Last Name (optional)"
msgstr "姓氏（可选）"

msgid "Bitcoin Wallet Address"
msgstr "比特币钱包地址"

msgid "Neteller E-mail"
msgstr "Neteller电子邮件"

msgid "Skrill E-mail"
msgstr "Skrill电子邮件"

msgid "and %d Powerball number"
msgstr ""

msgid "and %d Mega Ball number"
msgstr ""

msgid "and %d Euronumbers"
msgstr "卡号"

msgid "and %d Lucky Stars numbers"
msgstr ""

msgid "and %d Reintegro number"
msgstr ""

msgid "Reintegro"
msgstr ""

msgid "R"
msgstr ""

msgid "<strong>Lottery Local Time:</strong>"
msgstr "<strong>彩票当地时间：</strong>"

msgid "Bank account"
msgstr "银行账户"

msgid "Skrill"
msgstr "Skrill"

msgid "Neteller"
msgstr "Neteller"

msgid "BTC"
msgstr "BTC"

msgid "Redirecting to the payment page..."
msgstr "重定向到付款页面..."

msgid "Amount (%s)"
msgstr "金额"

msgid "<strong>Min. amount:</strong> %s"
msgstr "<strong>彩票当地时间：</strong>"

msgid "<strong>Max. amount:</strong> %s"
msgstr "<strong>彩票当地时间：</strong>"

msgid "Choose withdrawal type"
msgstr "提款类型不正确."

msgid "Enter withdrawal amount"
msgstr "提款金额不正确."

msgid "Your first name"
msgstr "名字"

msgid "Your last name"
msgstr "自定义名称"

msgid "Your account IBAN number"
msgstr "帐号IBAN号码"

msgid "Your bank SWIFT number"
msgstr ""

msgid "Your bank name"
msgstr "银行名称"

msgid "Your bitcoin wallet address"
msgstr "比特币钱包地址"

msgid "Your Neteller e-mail"
msgstr "Neteller电子邮件"

msgid "Your Skrill e-mail"
msgstr "Skrill电子邮件"

msgid "The Quick Pick ticket has been added to your order."
msgstr "快速选票已添加到您的订单."

msgid "FAQ Category"
msgstr "常见问题类别"

msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

msgid "This category cannot be deleted."
msgstr "此类别无法删除."

msgid "Lotto Platform: You cannot delete this page."
msgstr "乐透平台：您无法删除此页面."

msgid ""
"Lotto Platform: Visual editor disabled. Please edit the HTML content outside "
"Wordpress and paste it here."
msgstr ""
"乐透平台：禁用视觉编辑器。 请编辑Wordpress之外的HTML内容并将其粘贴到此处."

msgid "Lotto Platform: You cannot edit this page."
msgstr "乐透平台：您无法编辑此页面."

msgid "Lotto Next Draw"
msgstr "乐透下一期"

msgid ""
"Displays lottery next draw info &bull; LIMIT: Results/Info/Play - Lottery "
"Page"
msgstr "显示下一期乐透信息&bull; LIMIT：结果/信息/播放 - 彩票页面"

msgid "Lotto Featured"
msgstr "乐透特色"

msgid "Displays featured lotteries as a slider &bull; LIMIT: none"
msgstr "显示特色彩票作为滑块&bull;; 限制：无"

msgid "Lotto List"
msgstr "乐透列表"

msgid "Displays the list of lotteries &bull; LIMIT: none"
msgstr "显示彩票和&bull的清单; 限制：无"

msgid "Lotto News"
msgstr "乐透新闻"

msgid "Displays recent posts (news) &bull; LIMIT: none"
msgstr "显示最近的帖子（新闻）＆bull; 限制：无"

msgid "Lotto Small Next Draw"
msgstr "下一期小乐透"

msgid "Display small lottery next draw widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "显示下一期小乐透抽奖部件&bull; 限制：无"

msgid "Lotto Small Lottery"
msgstr "小乐透"

msgid "Display small lottery widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "显示下一期小乐透小部件&bull; 限制：无"

msgid "Lotto Small Results"
msgstr "小乐透结果"

msgid "Display small results widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "显示下一期小乐透小部件&bull; 限制：无"

msgid "Lotto Small Slider"
msgstr "乐透小滑块"

msgid "Display small slider widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "显示小滑块部件&bull; 限制：无"

msgid "Small Slider"
msgstr "小滑块"

msgid "Lotto Small Text"
msgstr "乐透小文字"

msgid "Display small text &bull; LIMIT: none"
msgstr "显示小文字&bull; 限制：无"

msgid "Lotto Small Winners"
msgstr "小乐透赢家"

msgid "Display small last winners widget &bull; LIMIT: none"
msgstr "显示小乐透最后赢家&bull; 限制：无"

msgid "Small Winners"
msgstr "小乐透赢家"

msgid "Lotto Ticket"
msgstr "乐透彩票"

msgid ""
"Display lottery ticket (user can choose his numbers) &bull; LIMIT: Results/"
"Info/Play - Lottery Page"
msgstr ""
"显示彩票（用户可以选择他的号码）＆bull; 限制：结果/信息/播放 - 彩票页面"

msgid ""
"We have sent you an e-mail with the activation link. Please activate your e-"
"mail for better website experience. You can resend the activation e-mail <a "
"href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"我们已经通过激活链接向您发送了一封电子邮件。 请激活您的电子邮件以获得更好的网"
"站体验。 您可以重新发送激活电子邮件<a href=\"%s\">此处</a>."

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Large with background"
msgstr ""

msgid "Disable for mobile"
msgstr "隐藏在手机上"

msgid "Line #1 text"
msgstr ""

msgid "Line #2 text"
msgstr ""

msgid "Language: "
msgstr "语言: "

msgid "[hide]"
msgstr "[隐藏]"

msgid "[show]"
msgstr "[显示]"

msgid "Order"
msgstr "下单"

msgid "by highest jackpot"
msgstr "由最高大奖"

msgid "by nearest draw"
msgstr "由最近一次的抽奖"

msgid "by custom order"
msgstr "由定制订单"

msgid "Slide count"
msgstr "幻灯片计数"

msgid "Custom name"
msgstr "自定义名称"

msgid "Custom order"
msgstr "定制订单"

msgid "Carousel"
msgstr "轮播"

msgid "Grid"
msgstr "格"

msgid "Count"
msgstr "计数"

msgid "Countdown"
msgstr "倒数"

msgid "Always"
msgstr "总是"

msgid "24 hours before"
msgstr "24小时前"

msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "Tall - 5 elements"
msgstr "高 - 5元素"

msgid "Short - 3 elements"
msgstr "短 - 3元素"

msgid "Columns"
msgstr "列"

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "3"
msgstr "3"

msgid "Number of posts to show:"
msgstr "显示的帖子数量:"

msgid "Width (%):"
msgstr "宽度(%):"

msgid "The margins are calculated automatically."
msgstr "边距自动计算."

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Hide on mobile"
msgstr "隐藏在手机上"

msgid "Please save before use."
msgstr "使用前请保存."

msgid ""
"Please fill the fields in English and translate them using WPML String "
"Translation <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr "请填写英文字段并使用WPML字符串翻译<a href=\"%s\">此处</a>进行翻译."

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Amount<span></span>"
msgstr "金额<span></span>"

msgid "Amount:"
msgstr "金额:"

msgid "by newest"
msgstr "最新"

msgid "by random"
msgstr "随机"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

msgid "Not found"
msgstr "没有找到"

msgid ""
"Oops, the page you're looking for doesn't exist.<br>Go back to <a href=\"%s"
"\">home page</a> or try your luck and <a href=\"%s\">play the lottery</a>."
msgstr ""
"您要查找的网页不存在。 <br>返回 <a href=\"%s\">主页</a> 或试试手运，<a href="
"\"%s\">玩彩票</a>."

msgid "404 - Not Found"
msgstr "404未找到"

msgid "back to order"
msgstr "返回订单"

msgid "deposit"
msgstr "存款"

msgid "buy tickets"
msgstr "购买门票"

msgid ""
"Don't have an account? <a href=\"#\" class=\"popup-signup\">Sign up</a>."
msgstr "没有帐号？ <a href=\"#\" class=\"popup-signup\">注册</a>."

msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的电子邮件地址"

msgid "Your password"
msgstr "您的密码"

msgid "login"
msgstr "登录"

msgid "Forgotten password"
msgstr "忘记密码"

msgid ""
"Remember your password? <a href=\"#\" class=\"popup-login\">Login here</a>."
msgstr "记得密码了吗？<a href=\"#\" class=\"popup-login\">在此登录</a>."

msgid "Your new password"
msgstr "您的新密码"

msgid "Repeat your new password"
msgstr "重复输入您的新密码"

msgid "change"
msgstr "更改"

msgid "send"
msgstr "发送"

msgid "Ticket %s"
msgstr "门票%s"

msgid "withdrawal"
msgstr "提款"

msgid "Withdrawal List"
msgstr "提款清单"

msgid "pending"
msgstr "处理中"

msgid "approved"
msgstr "批准"

msgid "declined"
msgstr "拒绝"

msgid "canceled"
msgstr "取消"

msgid "next"
msgstr "下一个"

msgid "previous"
msgstr "之前"

msgid "Image %1 of %2"
msgstr "图片%1之%2"

msgid "win"
msgstr "胜利"

msgid "no winnings"
msgstr "没有胜出"

msgid "Date processed"
msgstr "处理日期"

msgid "Draw date"
msgstr "抽奖日期"

msgid "Free"
msgstr "免费"

msgid "Pay out"
msgstr "支付"

msgid "paid out"
msgstr "支付"

msgid "Draw result"
msgstr "抽奖结果"

msgid "Ticket details"
msgstr "彩票详情"

msgid "Lines: %s"
msgstr "行：%s"

msgid "Match"
msgstr "匹配"

msgid "none"
msgstr "没有"

msgid "Net"
msgstr "净"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "return to ticket list"
msgstr "返回彩票列表"

msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

msgid "by lowest"
msgstr "最低"

msgid "by highest"
msgstr "最高"

msgid "by oldest"
msgstr "由最早"

msgid "Ticket ID and date"
msgstr "彩票ID和日期"

msgid "Lottery name"
msgstr "彩票名称"

msgid "%s"
msgstr "%s"

msgid "Valid to draw"
msgstr "有效抽奖"

msgid "quick pick"
msgstr "快速选择"

msgid "Play again"
msgstr "再玩一次"

msgid "Details"
msgstr "详细信息"

msgid "No tickets."
msgstr "没有彩票."

msgid "failure"
msgstr "失败"

msgid "Confirmation date"
msgstr "确认日期"

msgid "Payment method"
msgstr "付款方法"

msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

msgid "Transaction details"
msgstr "交易明细"

msgid "<a href=\"%s\">%s</a> ticket"
msgstr "<a href=\"%s\">%s</a> 彩票"

msgid "Lines: <span>%s</span> &times; %s"
msgstr "行： <span>%s</span> &times; %s"

msgid "Total Sum"
msgstr "总和"

msgid "return to the transaction list"
msgstr "返回到交易列表"

msgid "Account balance"
msgstr "账户余额"

msgid "(confirmed)"
msgstr "(确认)"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "No transactions."
msgstr "没有交易."

msgid "Number"
msgstr "号码"

msgid "Remove"
msgstr "清除"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗?"

msgid "No payment methods saved!"
msgstr "没有保存付款方式!"

msgid "Choose country"
msgstr "选择您的国家"

msgid "Choose time zone"
msgstr "选择时区"

msgid "Choose your country"
msgstr "选择您的国家"

msgid "Choose region"
msgstr "选择地区"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address (optional additional information)"
msgstr "地址（可选附加信息）"

msgid "Click here to cancel the e-mail change"
msgstr "点击此处取消电子邮件更改"

msgid "Change e-mail"
msgstr "更改电子邮件"

msgid "You will need to activate your new e-mail address."
msgstr "您将需要激活您的新电子邮件地址."

msgid ""
"We will send you an optional activation e-mail. Please activate your e-mail "
"for better user experience."
msgstr ""
"我们将向您发送可选的激活电子邮件. 请激活您的电子邮件以获得更好的用户体验."

msgid "Click here to cancel the password change"
msgstr "点击此处取消密码更改"

msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

msgid "save changes"
msgstr "保存更改"

msgid "Download personal data"
msgstr ""

msgid "Delete account"
msgstr "我的帐户"

msgid "choose"
msgstr "选择"

msgid ""
"Are you sure you want to delete your account? This operation cannot be "
"undone."
msgstr ""

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "OK"
msgstr "好"

msgid "try again"
msgstr "再试一次"

msgid "bn"
msgstr "bn"

msgid "m"
msgstr "m"

msgid "%s to win"
msgstr "%s达到胜利"

msgid "Draw event on %s"
msgstr "在%s上绘制事件"

msgid "Already a member? <a href=\"#\" class=\"popup-login\">Login here</a>."
msgstr "已经是会员？<a href=\"#\" class=\"popup-login\">在此登录</a>."

msgid "Repeat your password"
msgstr "重复输入您的新密码"

msgid "sign up"
msgstr "注册"

msgid "Play %s"
msgstr "玩%s"

msgid "%s Results"
msgstr "%s结果"

msgid "%s Information"
msgstr "%s信息"

msgid "%s News"
msgstr "%s新闻"

msgid "show all"
msgstr "显示所有"

msgid "Latest Result"
msgstr "最新结果"

msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

msgid "Guess Range"
msgstr "猜测范围"

msgid "Tier"
msgstr "水平"

msgid "Match %s"
msgstr "匹配%s"

msgid "X"
msgstr "X"

msgid "Chance to win"
msgstr "赢取机会"

msgid "Prize #%d"
msgstr "奖#%d"

msgid "Free Quick Pick"
msgstr "免费快速选择"

msgid "%s shared"
msgstr "%s 共享"

msgid "or"
msgstr ""

msgid "Estimated"
msgstr "预计"

msgid "1 in %s"
msgstr "1/ %s"

msgid "Overall chances of winning any prize"
msgstr "获奖的总体机会"

msgid "from A to Z"
msgstr "从A到Z"

msgid "from Z to A"
msgstr "从Z到A"

msgid "Draw"
msgstr "抽奖"

msgid "Winning Odds"
msgstr "获胜赔率"

msgid "Estimated Jackpot"
msgstr "估计大奖"

msgid "Next Draw"
msgstr "下一次抽獎"

msgid "play"
msgstr "玩"

msgid "Choose payment method"
msgstr "选择付款方式"

msgid "Pay with account balance <span>(%s)</span>"
msgstr "以帐户余额支付 <span>(%s)</span>"

msgid "Bank payment"
msgstr "银行名称"

msgid "BTC, ETH + %d altcoins"
msgstr ""

msgid "QIWI, Yandex.Money, Payeer..."
msgstr ""

msgid "Payment card"
msgstr "支付卡"

msgid "BTC, ETH + 150 altcoins"
msgstr ""

msgid ""
"Pay with account balance. The remaining balance will be %s after the payment "
"is processed."
msgstr "以帐户余额支付。付款处理后剩余余额将为%s ."

msgid "Please enter your Entropay card details in the form below."
msgstr ""

msgid "Your credit card will be charged by %s."
msgstr "您的信用卡将由%s 收取."

msgid "New card"
msgstr "新卡"

msgid "Card number (spaces allowed)"
msgstr "卡号（允许空格）"

msgid ""
"The 3 or 4-digit CVV code is located on the back side of your payment card."
msgstr "在支付卡背面的3或4位CVV代码."

msgid "What is this?"
msgstr "这是什么?"

msgid "The minimum order for this payment type is %s."
msgstr "此付款类型的最低订单为%s."

msgid "Pay using %s."
msgstr "使用%s 付款."

msgid ""
"You will be redirected to the standard credit card payment form. If you "
"don't have an Entropay account, you can always register it <a href=\"%s"
"\">here</a>."
msgstr ""

msgid "Available payment methods: %s."
msgstr "我的付款方式"

msgid ""
"Please be aware that wire transfers may take up to 2 working days to be "
"processed."
msgstr ""

msgid "This can result in delay of processing the ticket."
msgstr ""

msgid "Pay <span class=\"%s\">%s</span>"
msgstr "支付<span class=\"%s\">%s</span>"

msgid "Estimated jackpot"
msgstr "估计大奖"

msgid "Winners"
msgstr "获奖者"

msgid "Payout per winner"
msgstr "每个赢家支付"

msgid "Total Winners"
msgstr "总获奖者"

msgid "Total Prize"
msgstr "总奖金"

msgid "Last Draw"
msgstr "上一次抽奖"

msgid "Payout"
msgstr "奖金"

msgid "Results"
msgstr "结果"

msgid "Rollover"
msgstr "累积"

msgid "Total payout"
msgstr "总奖金"

msgid "change language"
msgstr "更改语言"

msgid "Wrong line"
msgstr "错线"

msgid "Too few lines"
msgstr "行数太少"

msgid "Incorrect order"
msgstr "订单不正确"

msgid "Minimum bets"
msgstr ""

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Sign up"
msgstr "注册"

msgid ""
"At least one of your lines is not properly filled in. Do you want to proceed "
"without incorrect lines?"
msgstr "至少有一行没有正确填写. 您要继续进行错误的行吗?"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid ""
"You have chosen too few lines. The minimal amount for this lottery is %1s "
"lines! Do you want to quick pick the lines for you?"
msgstr ""
"你选择的行数太少了。这个彩票的最小金额是%1s线！你想我们为你快速选择线路吗?"

msgid ""
"You have chosen a wrong amount of lines. The chosen lines count should be a "
"multiple of %1s. Do you want to quick pick the rest of the lines for you?"
msgstr "你选择了错误的行数。 所选行数应为%1s 的倍数。 你想快点选择其余的线吗?"

msgid "You need to choose at least %1d lines for every %2d-lines ticket!"
msgstr ""

msgid "draw in %s"
msgstr "以%s绘制"

msgid "%d Quick-Pick lines"
msgstr "%d 快速选择线"

msgid "only %s"
msgstr "只有%s"

msgid "or pick the numbers manually"
msgstr "或手动选择号码"

msgid "Latest news"
msgstr "最新消息"

msgid "Primary"
msgstr "主要"

msgid "Footer"
msgstr "页脚"

msgid "Front Page"
msgstr "首页"

msgid "Front Page widget area."
msgstr "前页按钮区."

msgid "Play - List Page - Top"
msgstr "播放 - 列表页 - 顶部"

msgid ""
"Play Lottery Page (with lottery list) widget area. Widgets from this area "
"will display before \"more\" content."
msgstr "播放彩票页面（带彩票列表）按钮区域.该区域的按钮将在\"更多\"内容之前显示."

msgid "Play - List Page - Bottom"
msgstr "播放 - 列表页面 - 底部"

msgid ""
"Play Lottery Page (with lottery list) widget area. Widgets from this area "
"will display after \"more\" content."
msgstr "播放彩票页面（带彩票列表）按鈕区域.该区域的按鈕将显示在\"更多\"内容之后."

msgid "Play - Lottery Page - Top"
msgstr "播放 - 彩票页 - 顶部"

msgid ""
"Play Lottery Page (with ticket purchase) widget area. Widgets from this area "
"will display before content."
msgstr "播放彩票页（带购票）按鈕区域。.该区域的按鈕将显示在内容之前."

msgid "Play - Lottery Page - Bottom"
msgstr "播放 - 彩票页 - 底部"

msgid ""
"Play Lottery Page (with ticket purchase) widget area. Widgets from this area "
"will display after content."
msgstr "播放彩票页（带购票）按鈕区域.内容将显示该区域的按鈕."

msgid "Results - List Page - Top"
msgstr "结果 - 列表页 - 顶部"

msgid ""
"Lottery Results - List Page widget area. Widgets from this area will display "
"before \"more\" content."
msgstr "彩票结果 - 列表页面按鈕区域.该区域的按鈕将在\"更多\"内容之前显示."

msgid "Results - List Page - Bottom"
msgstr "结果 - 列表页 - 底部"

msgid ""
"Lottery Results - List Page widget area. Widgets from this area will display "
"after \"more\" content."
msgstr "彩票结果 - 列表页面按鈕区域.该区域的按鈕将显示在\"更多\"内容之后."

msgid "Results - Lottery Page - Top"
msgstr "结果 - 彩票页 - 顶部"

msgid ""
"Lottery Results - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display before \"more\" content."
msgstr "彩票结果 - 特定彩票页面按鈕区域.该区域的按鈕将在\"更多\"内容之前显示."

msgid "Results - Lottery Page - Bottom"
msgstr "结果 - 彩票页 - 底部"

msgid ""
"Lottery Results - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display after \"more\" content."
msgstr "彩票结果 - 特定彩票页面按鈕区域.该区域的按鈕将显示在\"更多\"内容之后."

msgid "Results - Lottery Page - Content"
msgstr "结果 - 彩票页 - 内容"

msgid ""
"Lottery Results - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display next to content."
msgstr "彩票结果 - 特定彩票页面按鈕区域. 该区域的按鈕将显示在内容旁边."

msgid "Info - List Page - Top"
msgstr "信息 - 列表页 - 顶部"

msgid ""
"Lottery Info - List Page widget area. Widgets from this area will display "
"before \"more\" content."
msgstr "彩票信息 - 列表页面按鈕区域.该区域的按鈕将在\"更多\"内容之前显示."

msgid "Info - List Page - Bottom"
msgstr "信息 - 列表页 - 底部"

msgid ""
"Lottery Info - List Page widget area. Widgets from this area will display "
"after \"more\" content."
msgstr "彩票信息 - 列表页面按鈕区. 该区域的按鈕将显示在\"更多\"内容之后."

msgid "Info - Lottery Page - Top"
msgstr "信息 - 彩票页 - 顶部"

msgid ""
"Lottery Info - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display before \"more\" content."
msgstr "彩票信息 - 特定彩票页面按鈕区域. 该区域的按鈕将在\"更多\"内容之前显示."

msgid "Info - Lottery Page - Bottom"
msgstr "信息 - 彩票页 - 底部"

msgid ""
"Lottery Info - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display after \"more\" content."
msgstr "彩票信息 - 特定彩票页面按鈕区域。 该区域的按鈕将显示在\"更多\"内容之后."

msgid "Info - Lottery Page - Content"
msgstr "信息 - 彩票页 - 内容"

msgid ""
"Lottery Info - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display next to content."
msgstr "彩票信息 - 特定彩票页面按鈕区域. 该区域的按鈕将在\"更多\"内容之前显示."

msgid "News - Default Page - Content"
msgstr "新闻 - 默认页面 - 内容"

msgid ""
"Lottery News - Default Page widget area. Widgets from this area will display "
"next to content."
msgstr "彩票新闻 - 默认页面按鈕区域.该区域的按鈕将显示在内容旁边."

msgid "News - Lottery Page - Content"
msgstr "新闻 - 彩票页 - 内容"

msgid ""
"Lottery News - Specific Lottery Page widget area. Widgets from this area "
"will display next to content related to the lottery."
msgstr ""
"彩票新闻 - 特定彩票页面按鈕区. 该区域的按鈕将显示在与彩票相关的内容旁边."

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

msgid "My account"
msgstr "我的帐户"

msgid "log out"
msgstr "登出"

msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

msgid "Change your theme options."
msgstr "更改您的主题选项."

msgid "Choose header color scheme"
msgstr "选择标题颜色方案"

msgid "Choose font"
msgstr "选择字体"

msgid "Deposit button place"
msgstr ""

msgid "Choose single page header image"
msgstr "选择单页头图像"

msgid "%s: Lotto Featured #%d"
msgstr "%s：乐透精选 #%d"

msgid "Change your lotto featured widget style."
msgstr "更改您的乐透特色小部件样式."

msgid "Choose large background image"
msgstr "选择背景图片"

msgid "Choose mobile background image for \"large background\" option"
msgstr "选择移动背景图片"

msgid "Choose background image"
msgstr "选择背景图片"

msgid "Choose mobile background image"
msgstr "选择移动背景图片"

msgid "Social Links"
msgstr "社交链接"

msgid "Add your social links."
msgstr "添加您的社交链接."

msgid "Facebook URL (%s)"
msgstr "Facebook网址（%s）"

msgid "Twitter URL (%s)"
msgstr "Twitter网址(%s)"

msgid "Social Share Links"
msgstr "社交链接"

msgid "Add social share links to articles."
msgstr ""

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "checkout"
msgstr "查看"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Sum"
msgstr "总和"

msgid "Play"
msgstr "玩"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "Share with: "
msgstr ""

msgid "USA"
msgstr "美国"

msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "UK"
msgstr "英国"

msgid "Poland"
msgstr "波兰"

msgid "Spain"
msgstr ""

msgid "Australia"
msgstr ""

msgid "Powerball"
msgstr "强力球"

msgid "Mega Millions"
msgstr "超级百万"

msgid "Eurojackpot"
msgstr "Eurojackpot"

msgid "SuperEnalotto"
msgstr "超级乐透"

msgid "UK Lottery"
msgstr "英国彩票"

msgid "EuroMillions"
msgstr "EuroMillions"

msgid "Polish Lotto"
msgstr "波兰乐透"

msgid "La Primitiva"
msgstr ""

msgid "BonoLoto"
msgstr ""

msgid "Lotto 6aus49"
msgstr ""

msgid "Mega-Sena"
msgstr ""

msgid "El Gordo"
msgstr ""

msgid "Loteria de Navidad"
msgstr ""

msgid "Loteria del Nino"
msgstr ""

msgid "Lotto America"
msgstr "彩票"

msgid "GlucksSpirale"
msgstr ""

msgid "Thunderball"
msgstr "强力球"

msgid "Lotto IE"
msgstr ""

msgid "Lotto FR"
msgstr ""

msgid "Lotto AT"
msgstr ""

msgid "Lotto 6/49"
msgstr ""

msgid "Oz Lotto"
msgstr "波兰乐透"

msgid "Powerball AU"
msgstr "强力球"

msgid "Saturday Lotto"
msgstr ""

msgid "Mon & Wed Lotto"
msgstr ""

msgid "Debit card"
msgstr "借记卡"

msgid "edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "show win"
msgstr "显示胜利"

msgid "show no winnings"
msgstr "没有胜利"

msgid "show pending"
msgstr "显示处理中"

msgid "show approved"
msgstr "显示批准"

msgid "show failure"
msgstr "显示失败"

msgid "Thank you for choosing us! You have been logged in."
msgstr "感谢您选择我们！ 您已经登录."

msgid "Your account is now fully active."
msgstr "您的帐户现在已完全激活."

msgid ""
"To fully activate your account and get access to all functionalities, please "
"confirm your e-mail address by following the confirmation link we have sent "
"you to your e-mail."
msgstr ""
"要完全激活您的帐户并访问所有功能，请按照我们发送给您的电子邮件的确认链接确认"
"您的电子邮件地址."

msgid ""
"To activate your account please confirm your e-mail address by following the "
"confirmation link we have sent you to your e-mail."
msgstr ""
"要激活您的帐户，请按照我们发送给您的电子邮件的确认链接确认您的电子邮件地址."

msgid "Different amount"
msgstr "不同的金额"

msgid "The minimum deposit amount is %s."
msgstr "最低存款金额为%s."

msgid "The payment couldn't be processed. Please try again or contact us."
msgstr "付款无法处理。 请重试或联系我们."

msgid ""
"Your credit card may be blocked because of the unsupported region. We "
"suggest you to register an <a href=\"%s\">Entropay</a> account."
msgstr ""

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Add Quick Pick ticket:"
msgstr "添加快速选票:"

msgid "Some of the tickets have been moved to the next draw!"
msgstr "一些彩票已被移到下一次抽奖!"

msgid ""
"For orders less than %1s you can pay with account balance only, however your "
"balance is insufficient."
msgstr "对于小于%1s 的订单，您只能使用帐户余额支付，但您的余额不足."

msgid "For orders less than %1s you can pay with account balance only."
msgstr "对于小于 %1s的订单，您只能使用帐户余额支付."

msgid ""
"You don't have any tickets. <a href=\"%s\">Play now</a> to add tickets to "
"your order."
msgstr "你没有彩票。<a href=\"%s\">立即抽奖</a>，在你的订单添加彩票."

msgid "add more tickets"
msgstr "添加更多彩票"

msgid "pay now"
msgstr "现在付款"

msgid "Thank you! Your payment has been successfully processed."
msgstr "谢谢！ 您的付款已成功处理。"

msgid ""
"Depending on the payment method, the payment's registration may take up to "
"60 minutes."
msgstr "根据付款方式，付款的注册可能需要60分钟."

msgid "&laquo; back to the news list"
msgstr "&laquo; 回到新闻列表"

msgid "choose category"
msgstr "选择类别"

msgid "This FAQ category is empty!"
msgstr "这个常问问题类别是空的!"

msgid "Next estimated jackpot"
msgstr "下一个估计大奖"

msgid "Next draw in"
msgstr "下一次抽奖在"

msgid "days"
msgstr "天"

msgctxt "featured"
msgid "hrs"
msgstr "小时"

msgctxt "featured"
msgid "min"
msgstr "分钟"

msgctxt "featured"
msgid "sec"
msgstr "秒"

msgid "Buy tickets"
msgstr "购买彩票"

msgid "Get a Ticket"
msgstr "获得彩票"

msgid "Play now"
msgstr "现在玩"

msgid "No active lotteries."
msgstr "没有有效彩票."

msgctxt "inline"
msgid "hrs"
msgstr "小时"

msgctxt "inline"
msgid "min"
msgstr "分钟"

msgctxt "inline"
msgid "sec"
msgstr "秒"

msgid "see more"
msgstr "查看更多"

msgid "No latest news."
msgstr "没有最新消息."

msgid "This lottery is inactive."
msgstr "这个彩票是无效的."

msgid "Latest results"
msgstr "最新结果"

msgid "No latest results."
msgstr "没有最新的结果."

msgid "How to play and win?"
msgstr "如何玩和赢?"

msgid "learn more"
msgstr "了解更多"

msgid "No slides."
msgstr "没有幻灯片."

msgid "Latest winners"
msgstr "最新获奖者"

msgid "%s from %s won"
msgstr "%s来自%s赢了"

msgid "No winners."
msgstr "没有赢家."

msgid "Quick Pick All"
msgstr "快速选择全部"

msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

msgid "You cannot add more tickets to your order!"
msgstr "您不能为您的订单添加更多彩票!"

msgid "You can order a multiple of %s lines only."
msgstr "您只能订购%s行的倍数."

msgid "Minimum lines for this lottery is %s."
msgstr "此彩票的最低线为%s."

msgid ""
"It's too late to buy a ticket for the nearest draw. Your order will be moved "
"to the next draw!"
msgstr "买票的时间太迟了。你的订单将被移到下一次抽奖!"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Pick %d numbers"
msgstr "选择%d 个数字"

msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

msgid "confirm"
msgstr "确认"

msgid "+ Add new line"
msgstr "+添加新线"

msgid "+ Edit line"
msgstr "+编辑线"

msgid "Fewer Lines -"
msgstr "减线 -"

msgid "More Lines +"
msgstr "更多线+"

msgid "continue"
msgstr "继续"

msgid "required"
msgstr "字段 :label 是必需填写的。"

msgid "min_length"
msgstr "字段 :label 至少要包含 :param:1 个字符。"

msgid "max_length"
msgstr "字段 :label 不可以包含超过 :param:1 个字符。"

msgid "exact_length"
msgstr "字段 :label 必须完全包含 :param:1 字符。"

msgid "match_value"
msgstr "字段 :label 必须包含值 :param:1。"

msgid "match_pattern"
msgstr "字段 :label 包含无效字符。 "

msgid "match_field"
msgstr "字段 :label 必须与字段 :param:1 匹配。 "

msgid "valid_email"
msgstr "字段 :label 必须包含有效的电子邮件地址。 "

msgid "valid_emails"
msgstr "字段 :label 必须包含有效的电子邮件地址列表。 "

msgid "valid_url"
msgstr "字段 :label 必须包含有效的 URL。 "

msgid "valid_ip"
msgstr "字段 :label 包含有效的 IP 地址。 "

msgid "numeric_min"
msgstr "最小数值 :label 必须是 :param:1"

msgid "numeric_max"
msgstr "最大数值 :label 必须是 :param:1"

msgid "numeric_between"
msgstr "字段 :label 必须包含一个数值在 :param:1 和 :param:2 之间。 "

msgid "valid_string"
msgstr "字段 :label 包含无效字符。"

msgid "required_with"
msgstr "字段 :label 必须包含一个值，如果 :param:1 包含一个值。 "

msgid "valid_date"
msgstr "字段 :label 必须包含有效的格式化日期。 "

msgid "Validator_Wordpress_Currency:is_currency_ok"
msgstr "The field :label has wrong format of the value."

msgid "Validator_Wordpress_Currency:check_min_formatted"
msgstr "Value :value in :label should be equal or greater than :param:1."

msgid "Validator_Wordpress_Currency:check_max_formatted"
msgstr "Value :value in :label should be equal or lesser than :param:1."

msgid "Validator_Wordpress_Withdrawal_Type:check_min_value"
msgstr "The field :label contains invalid type."

msgid "Bonus balance"
msgstr "Lottery Points"

msgid "You used <b>%s</b> promo code. <b>%s</b> of the deposit amount will be added to your bonus balance after the transaction is completed."
msgstr "You used <b>%s</b> promo code. <b>%s</b> of the deposit amount will be added to your Lottery Points after the transaction is completed."

msgid "You used <b>%s</b> promo code. <b>%s</b> will be added to your bonus balance after the transaction is completed."
msgstr "You used <b>%s</b> promo code. <b>%s</b> will be added to your Lottery Points after the transaction is completed."

msgid "Pay with bonus balance. The remaining bonus will be %s after the payment is processed."
msgstr "Pay with Lottery Points. The remaining Lottery Point will be %s after the payment is processed."

msgid "Pay with bonus balance <span>(%s)</span>"
msgstr "Pay with Lottery Points <span>(%s)</span>"

msgid "bonus: %s"
msgstr "Lottery Points: %s"

msgid "Paid with bonus balance."
msgstr "Paid with Lottery Points."

msgid "Tickets will be paid with your bonus balance."
msgstr "Tickets will be paid with your Lottery Points."

msgid "Your bonus balance is too low to proceed."
msgstr "Your Lottery Points balance is too low to proceed."